透過APPLEPAY用AE卡消費

透過Apple Pay以美國運通卡簽賬，體驗嶄新的簽賬服務。只需把您適用的1美國運通卡加至Apple Pay，即可於任何接受美國運通非接觸式付款2的商戶，透過指定 Apple流動裝置*付款，方便快捷 。

ae 有好耐啦？
有promotion？

姐係點